胡錫進：「還是會來香港旅遊、遊玩，又是一家人一樣。」

內地官媒《環球時報》總編輯胡錫再度訪港，他認為反修例風波正處於十字路口，局勢有緩和跡象，但擔心部分人採取更激進手段，令局勢更難軟著陸。他又認為內地人並非仇視香港，局勢緩和後便會繼續來港旅遊。

「香港畢竟是中國的土地，咱們畢竟是一家人，咱們血濃於水，家長和兄弟姊妹，對家裡一個出事、鬧事的孩子，也會很生氣，罵的，但畢竟是親的。只要香港局勢緩和了，大家很快把它忘掉了，還是會來香港旅遊、遊玩，又是一家人一樣。」

屌邊撚度親

亲

死撚開啦蝗蟲 我哋係人你係蟲 一乜撚野家人

邊個同你有親

放心 唔會有呢一日 屌你老母

家你老味

屌你喇

我地唔好放棄
唔好俾呢一日發出

死開啦

親你老味呀
將香港新疆化

又陰乾我地D儲備, 鬼同你有親呀DLLM

發生
打錯字

從來都唔係一家人
唔好再尼

就係唔想你地黎.....咪認親認戚

咱們畢竟是一家人，咱們血濃於水

屌你老母難聽過粗口 撚同你一家人

［陰謀論 不喜勿進］中共密謀先誅太古 後滅怡和

唔黎，有閪奶粉咩，講到益香港人咁

一你老母家人

咪撚係度認親認戚

老胡比港毒分子陶傑涂毒左
一陣話要國家開網 一陣又話港毒一家人

fuck off

走啦親你老母咩

已經痴咗線

親你老母

咪撚理佢啦